呢個年代仲唔識煮野食 麻煩去死算

求期睇youtube學 step by step
跟住學都煮唔到 唔係廢柴係咩

要返工 不了

識煮同真係去煮係兩樣野黎

番工真係無時間煮

識整水煮蛋同灸燒腸仔 已經諗著開間餐廳
你地咪繼續唔好學煮野